<en tete page>
[reference projet] [nom projet]        Dossier de définition [nom projet]
Version : [numero version dossier]

<corps>
<titre> Evolution des versions

Liste des modifications

<tableau>
[Version | Date | Raison | Pages concernees | Auteur]

Validation

							[Statut | Signataire autorise	]
[revision | date  | objet	|		|						]


<pied de page>:

Dossier de définition [Nom projet] - [numero page (commence a 0 sur cette page)] | [totale pages]